{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56109&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화옥타곤펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、全客室がメゾネットタイプの一軒家ペンションで、ペット同伴の入室が可能です。 周辺には、傳燈寺が車で4分の距離にあり、傳燈寺も車で25分の距離に位置しています。 また、江華歴史博物館も車で25分の距離にあります。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、送迎サービスはご利用いただけません。 愛犬同伴時、1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、愛犬の体重が10kg以上の場合、入室できません。 海辺で釣りを楽しむことができ、装備は準備する必要があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを一緒に利用し、利用料金は6~8人基準で30,000ウォンで、当日現地にて決済されます。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、訪問客の入室は許可されません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時です。チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬同伴時は1匹あたり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "愛犬の体重制限はありますか？",
            "answer": "はい、愛犬の体重が10kg以上の場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には傳燈寺や江華歴史博物館などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は6〜8人基準で30,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は宿泊することができません。また、訪問客の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用は禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンション料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション料金はオンシーズン中に一部変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 453
    }
}